放鞋 Dior AJ 1 low 44.5

中左獎，可以一齊去中環攞貨。
有興趣pm 價錢，thx

18k want

Made in China

nike 好似轉左越南生產

呢對italy啊

50

淘寶出左未

Sales 係咪會電話聯絡中籤人 知唔知幾時

出咗啦 email

更大傻仔理論

係呀 要等電話 未知幾時有

高仿都有啦

有冇人買左

我email收到中咗，但未收到電話，幾時會通知

我仲要填錯電話一個字...

中左高筒9.5 43
有意留tg

請問你是否收到doir員工電話？

想問你收到電話未 我都等咗幾日 見好多人已經收到

收到喇12號攞

想問收到既電話係咪有來電顯示?

無來電顯示的
你email收到架麻？

有email, 不過前2日miss左個無來電顯示既電話

低筒好似未到香港

咁好大機會係喎
但應該會留言比你丫我估